BLACK PINK傳與Lady GaGa合作：暫時好難透露

美國天后Lady GaGa將於下月推出新碟，今日有英國媒體指有傳當中有新歌是與韓國女團BLACK PINK及美國小天后Ariana Grande合作。

據指傳聞是從GaGa的有關人士口中聽到，現時英國的著名音樂評論網站的相關人士亦聽過她們合作的傳聞，而最近GaGa追蹤了BLACK PINK的官方社交網帳號，GaGa的御用製作人亦關注了BLACK PINK成員Jisoo及Rose的帳號。

對於被指會與GaGa合作，BLACK PINK所屬的YG事務所表示：「現在這一刻很難告知大家，為了等待那麼久的粉絲，我們將會以好的音樂和消息報答大家。」

咁即係阿Rose幾時solo

證明我bp勁到休息緊都有人R合作

pb係幾勁 明明4代入面出鏡最少 但最多job接又係佢地

bp

有朋友好鍾意blackpink，我平時仲𨳒佢無taste，原來咁猛料..

gaga應該想同jenny合作><

想睇人間chanel jennie著肥牛衫